---
date: 2020-05-04 10:08:00
images:
- /uploads/hbc-310-112__q9sryp.png
layout: post
title: Portrait n°8
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
            Portrait n°8-Senior garçon-Baptiste<br/>Merci Bapt pour avoir pris le temps de répondre aux questions et pour ta sincérité, on sait maintenant qui aura en charge le nettoyage de la salle et des ballons seniors pendant les 2 ans à venir <span><span> </span></span></div>